有冇試過俾人發現咗，自己睇到啲唔應該睇嘅嘢

我讀中學嗰陣放學都係行路返屋企，每次都途經某公園裝水（窮，覺得有水樽都買水真係好嘥錢），直到有次裝完水，見到有兩個同校嘅師兄喺殘廁走出嚟，兩個人又用一種好事被撞破嘅驚駭眼神望住我，我心諗呢鑊杰喇
往後喺學校裡面嘅時段我都唔敢自己一個去廁所，怕會俾嗰兩個人點相，搵辦法整尻我
認真，嗰排驚咗好耐

阿希？

點解要殘廁 普通廁隔咪得

以為係靈異台

佢地可能仲驚過你
佢地應該心諗你唔整鳩佢地都偷笑

一來我怕佢哋誤會我撞破基情（可能佢哋唔係搞基呢）繼而報復
二來如果真係格劍嘅話揀殘廁又真係好戇尻，一出門口真細男女老幼睇到嗮，廁格都冇咁揚，嗰陣真係驚佢兩個諗到『個低from仔知道嗮會揚出街』

呢個都唔算唔應該嘅
返工發吽逗見到個女仔伸手揸個毒撚jj
毒撚睇落好痛 咁嘅樣
我呆咗望住
之後佢地兩個突然好開心咁望住我笑

樓主就正啦 我都想撞破男男嘅好事

俾女揸巨龍，你確定毒撚有呢啲福利

睇到師兄係公園奶西,仲要係prefect,幾大粒個D,收左掩口費當睇唔到

見到公司個 Director 拖女又攬又錫，拍片比佢發現左。

正常緊係一前一後咁出啦